覺唔覺咁快就開turbo溫dse好on9

其實而家咁搏係損人不利己，反而輕鬆d再遲下先盡力會記得更深
而家日日去自修室我都只係志在霸住個位等其他人慌失失，醒既巴打應該明我套思路...

點樣損人

又係搏屌刷存在感post

推

幾時開考

仲有時間

2018